一人一個親戚/親戚啲仔女嘅仆街嘢

睇番新年被送禮嗰post有感而發，啲親戚除咗唔要臉同唔識教仔外，又有無做過其他仆街嘢令你好深刻？